GME令我無咗廿萬，而家好灰

真身好灰
點算
本身480賺緊廿幾個
諗住300點都跌唔穿
過埋琴晚真係灰到仆街
而家先賺得兩萬

呀.... 原來仲賺緊

點解賺咁多個陣唔放？

成班個expectation係上到$500哥一刻已經高到一個點，堅信會夾爆對面上$2000，個個仲諗緊點set高價放，哥陣放只會比人笑，同埋未完場，輸幾多，贏幾多等完曬再檢討啦

樓主456股
成本41?

賺緊就得啦

貼倉望望

冇蝕住走已經好好啦

我十年前放左700
冇左一億呀

廿萬就喺度叫春

SH 32857 💎 ✋
放左正廢淡💎 ✋

垃圾

買左幾多

大j話1000-2000無問題

而家放咗未？

我都係
成本10蚊

早就叫人半倉半倉咁減啦
賺夠剩返廿幾股陪你to the moon又有乜所謂